[民主黨又贏一仗] 川普下令 FBI對大法官提名人重啟調查

川普下令 FBI對大法官提名人重啟調查

（路透華盛頓28日電）美國總統川普今天表示，他已下令聯邦調查局（FBI），重啟對大法官提名人卡瓦諾（Brett Kavanaugh）被控性侵的調查，不過這項工作須在不到一週內完成。

川普發表聲明指出：「我已下令聯邦調查局進行補充調查，以更新卡瓦諾法官的檔案。正如聯邦參議院所要求，這項更新（任務）的範圍必須有所限制，且在不到一週內完成。」中央社（翻譯）